「做C朗好悶！」C朗唔享受做名人

基斯坦奴朗拿度透露，作為名人的生活令他連帶孩子到公園玩都做不到，他感到生活沉悶及希望能找回個人私隱。

34歲的C朗在球會及國家隊贏得無數錦標，個人5次奪得金球獎，是世界上其中一個最為人所熟悉的面孔。在最近的一個訪問中，C朗卻談到名成利就的另一方面，是他不能像正常人一樣生活：「成為名人，有一部分是美妙的，可以成為報紙及電視的頭條，但經過這15年，我希望可以有一點私隱。過去10年，我失去了私隱，沒法與孩子一起去公園。如果我出現，人們會到來，我的孩子、女友及我都會感到擔心。在公眾場面合，你無辦法做真正的自己，我希望再次得到自由。」

即使生活變得不再平常，仍沒有影響C朗對贏得勝利的渴望，他說：「我對勝利及成功念念不忘，對這感覺上癮。我為此而努力，只有天份是不夠的。我不會追逐紀錄，是紀錄在追逐我。」

另外，C朗又談到與宿敵美斯之間的關係，他說兩人雖然算不上朋友，但都保持良好的關係：「很多人我在歐洲足協活動上與他交談感到驚訝，但我與他的關係，我們不是朋友，但分享了彼此的舞台15年。我們有良好的關係，我知他推動我成為一個更好的球員，我亦推動他成為一個更好的球員。」（）

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

佢屋企唔係已經有個草地黎踢波喇咩
要公園做乜

李嘉誠：錢唔重要

王騎來到 要光復 這蛆狗

其實佢係咪gay

我願榮光歸我朗

去做美欺囉

我朗都要追求自由

中共: 我地比國際欺凌

我知他推動我，我也推動他

學美斯 一樣可以做個毒撚

推動美斯賣底褲

我願榮光歸c朗

雞姦完人唔洗坐監喎

因為比人屈

移民美國咪得佢地唔撚睇soccer架，冇人會認到你